車仔今晚對西波都輸，我即刻找數食十篤屎

絕不走數

和波點計?

留名

收皮啦 無人會信

連勝8場絕不可能和波

等睇走數

咁我留定名睇走數

大家點解對我轟咁無信心 100%的波